{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 코나애견동반펜션"
    },
    "text": "ペット同伴ペンションは大川海水浴場の近くに位置しております。 最大2匹までペットの入室が可能で、短毛種、長毛ダックスフント、ウェルシュコーギー、大型犬種は入室できません。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設を利用でき、バーベキュー利用料は2~4人基準で25,000ウォンです。 追加で1人当たり10,000ウォンを追加すればいいです。 鉄板は4人基準で15,000ウォンで、オンシーズンにお一人様追加されますと5,000ウォンが追加されます。 蒸し器は15,000ウォンです。 バーベキュー場は雨天時と冬季にもご利用いただけます。 ペンション内での現場決済が可能であり、幼児基準の乳幼児を含む最大人数を超えてはいけません。 追加料金は24ヶ月以上から発生し、インターネットは無料でご利用いただけます。 ご予約の際、最大2匹まで可能で、小型犬の重さは7kg以下に制限されます。 ペンションの入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペット同伴ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "大川海水浴場の近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴ペンションでペットは何匹まで入室できますか？",
            "answer": "最大2匹までペットの入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "どんな種類の犬が入室できませんか？",
            "answer": "短毛種、長毛ダックスフント、ウェルシュコーギー、大型犬種は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料は2~4人基準で25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー利用料は2~4人基準で25,000ウォンです。追加で1人当たり10,000ウォンを追加すればいいです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際、雨天時や冬季でも利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は雨天時と冬季にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの現場決済は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内での現場決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料で利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 341
    }
}